暫時冇工返，屋企係咁叫我落去幫手，但唔想落

屋企做飲食既，話請唔到人，叫我去幫下手，比返少少錢我，但本身自己有焦慮症，唔想落唔想對人

算唔算自私？一來辛苦二來本身同老豆關係一般般

本身冇返pt, 因為都叫夠洗

唉...

未當孝順下屋企人囉
有時唔係淨係講錢嘅
再唔係 錢銀上鬆動啲都冇壞處

唔係講咩天下無不是之父母果啲on9野

但同屋企人對耐啲 關係好啲
都唔係壞事丫

咩事都好 寧願做左而後悔 唔好後悔冇做

當然啦

量力而為 唔好迫到自己太辛苦

無工返咪幫下手

屋企人覺得我日日係屋企，不如出來幫手，但我只想一個人，靜靜地做自己鐘意既野

老實講都係一般般，我既焦慮主要係健康方面，身體一有唔妥就諗到好嚴重，覺得自己中左咁

係，之前返過幾日，覺得辛苦同唔適應，就話自己搵到pt唔返佢果到

我實際上出面冇返pt 只係唔想返屋企果到，但又唔想直接講唔返

我通常只會同阿媽傾心事，我唔想坦白因爲覺得自己已經對唔住佢地

做廚房得唔得?

傻嘅，愛你嘅人會接納你
你收收埋埋，到一日爆煲，愛你嘅家人會更加內疚自己點解唔一早發現

有病唔係問題，無人想，克服之後就唔怕屋企人再擔心你

巴打做緊？係咪好辛苦？

我媽真係好好，佢見我唔開心左幾日就叫我睇返醫生，但我知好貴，唔想佢地浪費錢

我有朋友有類似情況，有人介紹佢去果d精神健康綜合社區中心,d社工幾nice幾caring,你可以google下屋企果區係邊個中心負責

唔洗錢的

做廚房la,唔使對客